理大新案11人改為1430九龍城法院提堂 現場鼓譟

#網友資訊

//早晨

司法機構官僚撚係狗

九龍城有新嘅11人理大暴動案
Schedule 9:30 開始
9:33 庭入面嘅檢控主任都未收到文件
連案件編號都唔知

出面排咗50人 又唔派飛又無人交代點安排
法庭書記叫啲保安唔好出去 廢事俾人揼

9:37 先叫啲被告(其他案)入庭
9:43 先話下晝2點半先上 我屌
問親個個都話唔係我跟開//

法庭都有卸膊操

真係改做下午
但無number 之前唔係有次都試過咩？
個主任又係話咩文件都冇，number 都係即時口講俾人哋Mark低

畜牲

仆街

屌佢老母

真係撚鳩法庭, 法庭er都唔敢er, 皇軍真係大哂

又係乜都未準備好就告上庭

其實第二日就要上庭嗰D好多時候都係咁樣

DKLM
cls

下午本身都有幾單暴動提堂，我懷疑應該係想大家一次過同類型嘅一齊搞

上庭聲援

呢D野唔係我跟開

dklm

推

撚鳩一眾親友同旁聽師

食屎啦屌